[910] 香港大球場 Do you hear the people sing

比賽前奏國歌就一定架啦
唔知大家記唔記得早幾日何中開學禮 學生哥做過D乜
如果成個大球場既人都好似條link咁做都幾壯觀